迖狗你人廢發錢寒忘記初心都算，我而家懷疑你睇唔起香港人

你條撚樣廢閪

肯定睇死69香港人得十萬八萬人肯企出黎

當香港人三分鐘熱度，行完就算由等送中過咩都做唔到

就炸炸帝帝潛一兩個星期水就死番出黎

點撚知錯判形勢，100萬，200萬+1，琴日都仲有23萬+3

你條廢閪咪撚再上水喇

無香港人會支持你

大j sir就真係抵讚

後悔反過大J